與其當今次純粹係一場選舉，不如視今次係一場民意公投

我知好多人唔信個制度，包括我，但我唔想星期一見到港共話民意企喺佢哋嗰邊
希望起碼有6成投票率

（文宣）唔好等聽日黎明行動啦 今晚10點和你嗌 嗌埋投幾號！